<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_CondimentsResearch.label>харчові добавки</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Харчова добавка - це спеція або соус, який додається в їжу або після або під час приготування, щоб надати певний аромат, посилити певний аромат або доповнити страву. Усі приправи створюються за столом приготування приправ.</VCE_CondimentsResearch.description>

  <VCE_SoupCooking.label>варка супів</VCE_SoupCooking.label>
  <VCE_SoupCooking.description>Суп - це, перш за все, рідка їжа, яку виготовляють з м'яса або овочів. Гарячі супи додатково характеризуються кип'ятінням твердих інгредієнтів у каструлі до розкриття їх аромату. Це дослідження відкриває доступ до електричної каструлі.</VCE_SoupCooking.description>

  <VCE_Grilling.label>смаження на гриле</VCE_Grilling.label>
  <VCE_Grilling.description>Приготування на грилі - це форма приготування їжі, коли на поверхню продукту подається сухе тепло, і зазвичай використовується для швидкого приготування м'яса та овочів. Це дослідження відкриває доступ до грилю.</VCE_Grilling.description>

  <VCE_DeepFrying.label>фритюр</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_DeepFrying.description>Глибока прожарка (також звана смаження у фритюрі) - це спосіб приготування їжі, при якому продукт занурюється в гарячий жир, найчастіше в масло, на відміну від неглибокого прожарювання з маслом на сковороді. Це дослідження відкриває доступ до фритюрниці.</VCE_DeepFrying.description>

  <VCE_Canning.label>консервування</VCE_Canning.label>
  <VCE_Canning.description>Консервування - це спосіб консервування їжі, у якому продукт обробляється і запечатується в герметичний контейнер (консервні банки). Консервування забезпечує термін придатності кілька років, наприклад, консервована сушена сочевиця може зберігатися до 30 років у їстівному стані. Це дослідження відкриває доступ до консервної машини.</VCE_Canning.description>

  <VCE_CheeseMaking.label>виготовлення сиру</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>Виробництво сиру, як і багато інших процесів збереження харчових продуктів, дозволяє зберегти поживну та економічну цінність молока у сконцентрованій формі. Це дослідження відкриває доступ до пресу для сиру.</VCE_CheeseMaking.description>

</LanguageData>