<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<FFE_WoodFiredHeater.label>дров'яний обігрівач</FFE_WoodFiredHeater.label>
	<FFE_WoodFiredHeater.description>Простий обігрівач на дровах з димоходом для опалення приміщень. Обігріває приміщення до комфортної температури, але потужність змінювати не можна.</FFE_WoodFiredHeater.description>

	<FFE_Sofa.label>диван</FFE_Sofa.label>
	<FFE_Sofa.description>Велике комфортне місце для сидіння, розраховане на двох персон. Може бути поставлно поруч зі столами та робочими місцями для підвищення комфорту колоністів.</FFE_Sofa.description>

	<FFE_RoyalSofa.label>королівський диван</FFE_RoyalSofa.label>
	<FFE_RoyalSofa.description>Велике комфортне місце для сидіння, оздоблене золотом, розраховане на двох персон. Може бути поставлно поруч зі столами та робочими місцями для підвищення комфорту колоністів.</FFE_RoyalSofa.description>

	<FFE_Mirror.label>дзеркало</FFE_Mirror.label>
	<FFE_Mirror.description>Просте високе дзеркало для щоденних потреб колоністів. Покращує якість сну, якщо розташоване поруч із ліжком. Використання більш ніж одного такого предмета для одного ліжка не дасть ефекту.</FFE_Mirror.description>

	<FFE_Divider.label>ширма</FFE_Divider.label>
	<FFE_Divider.description>Проста висока непрохідна ширма. Покращує якість сну, якщо розташована поруч із ліжком. Використання більш ніж одного такого предмета для одного ліжка не дасть ефекту.</FFE_Divider.description>

	<FFE_CupboardSmall.label>малий сервант</FFE_CupboardSmall.label>
	<FFE_CupboardSmall.description>Проста мала шафа для декорування кімнати.</FFE_CupboardSmall.description>

	<FFE_CupboardLarge.label>великий сервант</FFE_CupboardLarge.label>
	<FFE_CupboardLarge.description>Проста велика шафа для декорування кімнати.</FFE_CupboardLarge.description>

	<FFE_Banner.label>стяг</FFE_Banner.label>
	<FFE_Banner.description>Декоративний стяг на дерев'яному держаку.</FFE_Banner.description>

	<FFE_AnimalMedTable.label>лікарняне ліжко для тварин</FFE_AnimalMedTable.label>
	<FFE_AnimalMedTable.description>Ліжко, спеціально розроблене для операцій і відновлення тварин. Воно покращує медичні показники порівняно зі звичайними ліжками.</FFE_AnimalMedTable.description>

	<FFE_CookingTable.label>кухонний стіл</FFE_CookingTable.label>
	<FFE_CookingTable.description>Простий стіл для приготування вегетаріанських страв. Не придатний для приготування мєясних страв, оскільки не має методів термічної обробки.</FFE_CookingTable.description>

	<FFE_MeatMincer.label>м'ясорубка</FFE_MeatMincer.label>
	<FFE_MeatMincer.description>Стіл із встановленою на ньому м'ясорубкою. Дозволяє перетворити сире м'ясо на фарш.</FFE_MeatMincer.description>

</LanguageData>