<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Celery.label>селера</VCE_Celery.label>
  <VCE_Celery.description>Овоч, що являє собою довге волокнисте стебло, що переходить у листя. Листя має сильний аромат і використовується або як приправа до супів і тушкованих страв, або у висушеному вигляді. В основному селера використовується для приготування різних супів.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Селера має дуже довгий період дозрівання (майже цілий рік!). Але якщо він виживає протягом цього часу, то дасть багатший урожай, ніж кукурудза.</VCE_Celery.description>

  <VCE_Pineapple.label>ананас</VCE_Pineapple.label>
  <VCE_Pineapple.description>Солодкий тропічний фрукт з щільною шкіркою і загостреним листям на вершині.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Ананаси мають дуже довгий період дозрівання, але дуже поживні. Дозволяють заощаджувати місце на складі.</VCE_Pineapple.description>

  <VCE_Lettuce.label>салат-латук</VCE_Lettuce.label>
  <VCE_Lettuce.description>Їстівне листя, найчастіше вживається у сирому вигляді і служить основою для багатьох салатів. Багатий на вітаміни «A» і «К».\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Салат-латук можна їсти сирим, як полуницю, проте він має вирощуватись у тіні: зовні, але під дахом. Салат не зростатиме в приміщенні.</VCE_Lettuce.description>

  <VCE_BrusselsSprout.label>брюссельська капуста</VCE_BrusselsSprout.label>
  <VCE_BrusselsSprout.description>Вид капусти, що вирощується через його їстівні бруньки. Паростки брюссельської капусти зазвичай використовуються у готовому вигляді. При цьому молоді паростки мають тонший смак, ніж зрілі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; На відміну від інших рослин, брюссельська капуста відмінно приживається на снігу і отримує значний приріст до швидкості дозрівання, доки триває сезон зростання (інакше її не можна буде посадити або вона не зростатиме). Вона також не вмирає від холоду.</VCE_BrusselsSprout.description>

  <VCE_Cassava.label>маніок</VCE_Cassava.label>
  <VCE_Cassava.description>Довга їстівна рослина, яка також відома під іменами «касава» та «юка». Має ледь помітний смак, чимось схожим на смак горіха, вживаються як зазвичай або як гарнір. Достатньо універсальна рослина, яка може використовуватися для виготовлення борошна, пральних порошків та алкоголю.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Маніок найкраще росте у спекотному, тропічному та вологому кліматі. Також ця рослина отримує значне збільшення до швидкості зростання в туманну погоду.</VCE_Cassava.description>

  <VCE_SweetPotato.label>батат</VCE_SweetPotato.label>
  <VCE_SweetPotato.description>Рослина з великим крохмалистим і солодким на смак (який схожий на гарбуз) бульбоподібним корінням. Як і багато інших коренеплодів, вони вживаються в їжу. Батат є далеким родичем картоплі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Батат найкраще приживається на кам'янистому грунті, а родючий грунт згубний йому. Крім того, батат не любить холод і краще росте при температурі 24 °C. Якщо вона опускається нижче 20 °C, то зростання уповільнюється.</VCE_SweetPotato.description>

  <VCE_Radish.label>редиска</VCE_Radish.label>
  <VCE_Radish.description>Їстівний коренеплід, який легко вирощувати та досить легко збирати. Редиска часто є вибором садівників-початківців.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Цей генетично-модифікований редис має зменшеним періодом зростання (менше двох днів), що робить його відмінним вибором для тих ситуацій, коли потрібна невелика кількість їжі негайно. Таким чином, трудовитрати на посів та збирання врожаю стануть основною перешкодою.</VCE_Radish.description>

  <VCE_Buckwheat.label>гречана крупа</VCE_Buckwheat.label>
  <VCE_Buckwheat.description>Псевдозернова культура, що вирощується для отримання гречаної крупи. Її білі квітки утворюють верхівкові суцвіття на пагонах і після запилення перетворюються на насіння трикутної форми, оточені міцною темно-коричневою або сірою шкіркою.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Гречка дуже стійка до вогню. Саме цей різновид був модифікований так, щоб бути повністю негорючим.</VCE_Buckwheat.description>

  <VCE_Peanut.label>арахіс</VCE_Peanut.label>
  <VCE_Peanut.description>Рослина з характерним насінням довгастої форми, укладеним в оболонку, на дотик нагадує папір. За смаком та поживними властивостями вони близькі до лісового горіха, волоських горіхів та мигдалю, але технічно відносяться до бобових.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Засіювання цього генетично-модифікованого різновиду арахісу здійснюється простим розкиданням насіння, тому щоразу з ймовірністю 75% засіюватимуться сусідні клітини, що знизить загальні трудовитрати в порівнянні з іншими культурами.</VCE_Peanut.description>

  <VCE_Sunflower.label>соняшник</VCE_Sunflower.label>
  <VCE_Sunflower.description>Велика рослина, цінна своїм насінням, які їстівні самі по собі і можуть бути використані для виготовлення олії. Назва походить від форми квітки, яка завдяки великому жовтому листю нагадує сонце.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Соняшник росте на 30% швидше в екваторіальній зоні, розмір якої залежить від середньої температури планети. Нижче 15º для нормальної, нижче 35º для теплої, нижче 65º для гарячої та вся поверхня для дуже гарячої. Вважається, що планети з температурою нижчою за нормальну, не мають екваторіальної кліматичної зони.</VCE_Sunflower.description>

  <VCE_Okra.label>бамія</VCE_Okra.label>
  <VCE_Okra.description>Квітуча рослина сімейства мальвових, що цінується за свої характерні, липкі при розрізанні стручки. Бамія — це криниця цінних поживних речовин.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Бамія дуже і дуже стійка до пошкоджень. Ці рослини отримуватимуть менше шкоди від нестачі освітлення і відновлюватимуться після будь-якої іншої нанесеної ним шкоди.</VCE_Okra.description>

  <VCE_Garlic.label>часник</VCE_Garlic.label>
  <VCE_Garlic.description>Рослина з довгим плоским листям, що складається в пагону, росте прямо з квіткової цибулини, яка і використовується в медицині та кулінарії. Цибулина, або голівка часнику, складається з кількох часточок, ув'язнених у тонку оболонку.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Часник дає невеликий урожай, але може рости майже скрізь і практично не гниє, а для приготування страв може використовуватись і у висушеному вигляді.</VCE_Garlic.description>

  <VCE_Carrot.label>морква</VCE_Carrot.label>
  <VCE_Carrot.description>Трав'яниста рослина сімейства зонтичних, що дає їстівний стрижневий корінь. Над землею розташовується прямостояча розетка двоякоскладного, тонко розділеного листя, а знизу - їстівна частина рослини і прикріплені до неї коріння.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Симбиоз: морковь будет расти быстрее, если на карте присутствуют посадки зелёной фасоли (до 30% прироста к скорости, если имеется хотя бы сотня растений).</VCE_Carrot.description>

  <VCE_Beans.label>зелена квасоля</VCE_Beans.label>
  <VCE_Beans.description>Трав'янистий чагарник з багаторічною історією вирощування. Зелена квасоля відрізняється від своїх родичів тим, що зелену квасолю збирають і вживають разом зі стручками до того, як насіння квасолі всередині повністю дозріє, як, наприклад, нут.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt;Симбіоз: зелена квасоля ростиме швидше, якщо на карті присутні посадки моркви (до 30% приросту до швидкості, якщо є хоча б сотня рослин).</VCE_Beans.description>

  <VCE_Chickpea.label>нут</VCE_Chickpea.label>
  <VCE_Chickpea.description>Одна з ранніх бобових культур широко поширена через поживні властивості насіння, що мають високий вміст клітковини, білків, заліза, фосфору і фолієвої кислоти.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Нут швидко росте і дає багатий урожай, але вимагає ДУЖЕ багато місця для зберігання (звичайно, ця проблема може бути вирішена використанням модів, що впливають на кількість предметів, що містяться на клітці, якщо ви готові стати брудним читером і зламати внутрішньоігровий баланс).</VCE_Chickpea.description>

  <VCE_BellPepper.label>солодкий перець</VCE_BellPepper.label>
  <VCE_BellPepper.description>Солодкий перець технічно відноситься до пасльонових і належить до сімейства стручкових перців. Також він є єдиним перцем чилі, який несе в собі рецесивний ген, який відповідає за вироблення капсацину, а точніше за її відсутність. Через це даний сорт перцю позбавлений гостроти.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Виростаючи, 25% перців виявляються жовтими, а 75% червоними. Останні поживніші. Це дозволяє збільшити кількість їжі зі збільшенням кількості посадок.</VCE_BellPepper.description>

  <VCE_YellowBellPepper.label>солодкий перець</VCE_YellowBellPepper.label>
  <VCE_YellowBellPepper.description>Солодкий перець технічно відноситься до пасльонових і належить до сімейства стручкових перців. Також він є єдиним перцем чилі, який несе в собі рецесивний ген, який відповідає за вироблення капсацину, а точніше за її відсутність. Через це даний сорт перцю позбавлений гостроти.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Виростаючи, 25% перців виявляються жовтими, а 75% червоними. Останні поживніші. Це дозволяє збільшити кількість їжі зі збільшенням кількості посадок.</VCE_YellowBellPepper.description>

  <VCE_Taro.label>таро</VCE_Taro.label>
  <VCE_Taro.description>Тропічна рослина, коренеплід, що вирощується в основному через їстівну бульбоцибулину. Таро - одна з небагатьох культур, які ростуть на заболочених територіях. Незважаючи на те, що її основа завжди знаходиться під водою, повітряні проміжки в живці дозволяють здійснювати газообмін.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Таро можуть рости лише у воді, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Таро є основною водною рослиною.</VCE_Taro.description>

  <VCE_Watercress.label>крес-салат</VCE_Watercress.label>
  <VCE_Watercress.description>Крес-салат цешвидкозростаюча багаторічна рослина. Є одним із найстаріших відомих листових овочів, споживаних людьми. Як і багато родинних їй культур, примітна своїм пікантним смаком.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Вони може зростати лише у воді, на клітинах, які не мають показника родючості, і вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Крес-салат росте швидше за таро, але вимагає багато місця, блокуючи можливість посіву в сусідніх клітинах.</VCE_Watercress.description>

  <VCE_Lotus.label>лотос</VCE_Lotus.label>
  <VCE_Lotus.description>Цю рослину іноді називають водяною лілією. Її квіти адаптувалися до того, щоб рости на неглибоких ділянках річок з повільною течією або в річках дельтів. Коріння лотоса хрумке і має солодко-гострий смак. Їх можна смажити у фритюрі, фарширувати м'ясом чи консервованими фруктами.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Лотоси можуть зростати лише у воді, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Крім цього, їм потрібно більше часу на зростання та дозрівання.</VCE_Lotus.description>

  <VCE_WaterChestnut.label>водяний каштан</VCE_WaterChestnut.label>
  <VCE_WaterChestnut.description>Водний овоч, що росте на болотах, під водою в мулі. У нього стебловидне трубчасте зелене листя і маленькі округлі бульбоцибулини з хрумкою білою м'якоттю, яку можна їсти сирою, злегка вареною або приготовленою на грилі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Водяний каштан може рости лише у воді, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Водяний каштан росте на 30% швидше у спеку (37-60ºC).</VCE_WaterChestnut.description>

  <VCE_Melon.label>диня</VCE_Melon.label>
  <VCE_Melon.description>Рослина, що дає великі, солодкі та соковиті плоди. Дині зазвичай вирощують у теплих регіонах.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Дині можуть зростати лише на піску, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Крім того, їм потрібно багато простору, і вони блокують сусідні клітини. Натомість диня має нульовий шанс втратити врожай при зборі.</VCE_Melon.description>

  <VCE_Cucumber.label>огірок</VCE_Cucumber.label>
  <VCE_Cucumber.description>Ліаноподібна рослина з великим листям, кучерявими ввусиками, трикутним колючим листям і жовтими квітками. Плід є довгим тонким овочом з твердою зеленою шкіркою і вологою прозорою м'якоттю.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Огірки можуть зростати лише на піску, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Огірки також дозрівають порівняно швидко, даючи невеликий урожай за короткий термін. Їх можна їсти сирими.</VCE_Cucumber.description>

  <VCE_ButternutSquash.label>мускатний гарбуз</VCE_ButternutSquash.label>
  <VCE_ButternutSquash.description>Лозова рослина, на якій росте овоч із солодким горіховим смаком, схожим на смак гарбуза. У нього коричнево-жовта шкірка та помаранчева м'ясиста м'якоть із відділенням для насіння на кінці квітки.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Мускатний гарбуз росте лише на піску, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Мускатний гарбуз відрізняється тривалим періодом зростання.</VCE_ButternutSquash.description>

  <VCE_AloeVera.label>алое вера</VCE_AloeVera.label>
  <VCE_AloeVera.description>Трав'яниста рослина з соковитим листям, зібраним у розетку. За кольором листя може змінюватись від сірих до зелених, іноді мати білі плями на поверхні. Вони мають гострі рожеві шипи по краях і є джерелом безбарвного гелю, що використовується у багатьох лікарських засобах.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Алое віра росте лише на піску, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Крім цього, алое віра є джерелом лікарських трав.</VCE_AloeVera.description>
</LanguageData>