<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_TreeAvocado.label>авокадо</VCE_TreeAvocado.label>
  <VCE_TreeAvocado.description>Вічнозелене дерево, з щільним і шкірястим листям. У період цвітіння покривається білими квітками, які можуть бути як білими, так і мати жовтий відтінок. Плоди можуть змінюватись від зелених до майже чорних за кольором, мають білу, майже несмачну м'якоть з великою круглою кісточкою по центру.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Дерева авокадо відрізняються величезним у порівнянні з іншими деревами терміном дозрівання. Якщо вони виживають досить довго, щоб принести плоди, то цих плодів буде набагато більше, ніж у інших дерев. До того ж, якщо у вас встановлений модуль «Coffees and Teas», то зваривши гарбузову каву зі спеціями, ви відчуєте емейзинг кейс хіпстерського експірієнсу!</VCE_TreeAvocado.description>

  <VCE_TreeOlive.label>олива</VCE_TreeOlive.label>
  <VCE_TreeOlive.description>Широколисте дерево, що росте в субтропіках. Шкірясте ланцетовидне листя розташоване на гілках один навпроти одного і має сріблясте забарвлення нижньої частини, що контрастує з темно-зеленим кольором їх верхньої частини. Деревина стійка до гниття. Часто, якщо основна частина стовбура відмирає, то нове дерево може вирости з коріння, що залишилося.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt;Оливкові дерева віддають перевагу кам'янистому грунту, добре приживаючись на ньому. Родючий же грунт є згубним для оливи. Крім того, вони мають дуже і дуже довгий термін життя. Ще одна відмінність полягає в тому, що їхні плоди непридатні для вживання в сирому вигляді.</VCE_TreeOlive.description>

  <VCE_CoconutPalm.label>кокосова пальма</VCE_CoconutPalm.label>
  <VCE_CoconutPalm.description>Пальмове дерево, яке часто вирощується в тропічних регіонах через свої їстівні плоди — кокоси. Кокосові пальми найкраще зростають на березі моря.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Всі плодові дерева займають приблизно вчетверо більше місця порівняно з іншими культурами і вимагають більше часу на дозрівання придатних для вживання плодів. Вони не знищуються після збирання врожаю, але мають обмежений термін життя і через деякий час їх потрібно буде висаджувати повторно.\n\nКокосові пальми ростуть тільки в піщаних прибережних зонах, які не мають показник родючості. Однак на посів і збір йде багато часу, що врівноважує необхідність витрачати більше часу, можливістю використовувати до цього непридатні для сільського господарства території. Кокосові пальми ростуть краще, якщо в радіусі 6 клітин від них є клітини води. Кокосові горіхи можуть використовуватися як фрукти у рецептах або перероблятися для одержання кокосового молока.</VCE_CoconutPalm.description>

  <VCE_TreeAlmond.label>дерево мигдалю</VCE_TreeAlmond.label>
  <VCE_TreeAlmond.description>Листяне дерево, цінне своїми плодами - мигдальним горіхом. Мигдаль можна їсти в чистому вигляді або використовувати як інгредієнт у десертах та кондитерських виробах. Дерева вражаюче красиві в період цвітіння - вони покриваються ароматними п'ятипелюстковими квітками, які можуть відрізнятися за кольором від рожевих до білих.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Всі плодові дерева займають приблизно вчетверо більше місця порівняно з іншими культурами і вимагають більше часу на дозрівання придатних для вживання плодів. Вони не знищуються після збирання врожаю, але мають обмежений термін життя і через деякий час їх потрібно буде висаджувати повторно.\n\nМигдальні дерева дуже красиві, але їм потрібна вода в радіусі 6 клітин, щоб вони могли нормально рости. Мигдаль може бути перероблений для отримання мигдального молока.</VCE_TreeAlmond.description>

  <VCE_TreeMango.label>мангове дерево</VCE_TreeMango.label>
  <VCE_TreeMango.description>Тропічне вічнозелене дерево, що приносить плоди яйцеподібної форми яскраво-жовтого або яскраво-червоного кольору. Помаранчево-жовта та характерна на смак м'якоть оточує кісточку сплюснутої форми.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Всі плодові дерева займають приблизно вчетверо більше місця порівняно з іншими культурами і вимагають більше часу на дозрівання придатних для вживання плодів. Вони не знищуються після збирання врожаю, але мають обмежений термін життя і через деякий час їх потрібно буде висаджувати повторно.\n\nМангові дерева дають дуже гарний урожай, але плоди не можна заморожувати, тому що плоди миттєво зіпсуються. Манго не можуть бути заморожені, тому що миттєво псуються. Гра недостатньо розумна, щоб розпізнати це, тому не поміщайте їх у холодильник.</VCE_TreeMango.description>
</LanguageData>