<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Grass.label>трава</VCE_Grass.label>
  <VCE_Grass.description>Вирощена трава. Росте скрізь, де є трохи світла та мінімально родючий ґрунт.</VCE_Grass.description>

  <VCE_TallGrass.label>висока трава</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_TallGrass.description>Вирощена висока трава. Росте скрізь, де є трохи світла та мінімально родючий ґрунт. Уповільнює будь-кого, хто рухається нею.</VCE_TallGrass.description>

  <VCE_Onion.label>цибуля</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Їстівна цибулина різкого, пікантного смаку та запаху. Має майже стільки різновидів, як і способів приготування. Не отримує шкоди від забрудненого ґрунту.</VCE_Onion.description>

  <VCE_Pumpkin.label>гарбуз</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Технічно це гігантська ягода. Гарбуз відомий тим, що простий для посіву і для збирання врожаю.</VCE_Pumpkin.description>

  <VCE_Pepper.label>перець</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pepper.description>Маленькі, гострі, червоні стручки часто використовують у соусах, приправах чи порошках. У той час як сам смак негострий, капсаїцин, що міститься всередині, дивним чином викликає звикання у людей, незважаючи на те, що спричиняє біль при рясному споживанні. Тварини абсолютно уникають їсти цю рослину.</VCE_Pepper.description>

  <VCE_Peas.label>горох</VCE_Peas.label>
  <VCE_Peas.description>Кругле зелене насіння, надійно заховане в товстому стручці. Горох відрізняється тривалим терміном зберігання, якщо правильно висушений.</VCE_Peas.description>

  <VCE_Eggplant.label>баклажан</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Eggplant.description>Цибулинний пурпуровий плід сімейства пасльонових. Баклажани рідко подають як гарнір, зазвичай вони виконують роль основного компонента страви замість м'яса. Любить теплу погоду.</VCE_Eggplant.description>

  <VCE_Cabbage.label>капуста</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Досить витривалий, покритий листям зелений овоч. Часто нарізають для подальшого квашення чи гасіння. Цей сорт має високу стійкість до хвороб та радіації.</VCE_Cabbage.description>

  <VCE_Beet.label>буряк</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Трав'янистий овоч, що широко культивується для людей і худоби, особливо поживний і з давніх-давен використовується у виробництві барвників. Буряк потребує хорошого грунту, зате може повільно рости протягом зими. Однак саджати буряки все одно потрібно в сезон зростання.</VCE_Beet.description>

  <VCE_Tomato.label>томат</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Ряд соковитих, гладких червоних плодів, прикріплених до лози, які зазвичай використовуються як овочева культура. Сильне гасіння вивільняє природні цукру і пом'якшує кислоти, що містяться в них. Помідори легко знімаються з лози без потреби викопувати рослину.</VCE_Tomato.description>

  <VCE_Agave.label>агава</VCE_Agave.label>
  <VCE_Agave.description>Крупнолиста пустельна рослина зі їстівними квітами та стеблами.</VCE_Agave.description>
</LanguageData>