<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <VCE_AppleTree.label>яблуня</VCE_AppleTree.label>
    <VCE_AppleTree.description>Дерево, що плодоносить блискучими червоними яблуками. Цей вид віддає перевагу теплому літу і м'якій зимі. Яблука використовувалися як перекушування, інгредієнти для десертів або основи для сидру з давніх часів.</VCE_AppleTree.description>

    <VCE_PeachTree.label>персик</VCE_PeachTree.label>
    <VCE_PeachTree.description>Листяне дерево, що плодоносить м'якими плодами з кісточкою, відомими як персики. Персикові дерева вимагають гарної освітленості та теплої температури. Стародавні східні культури вирощували ці дерева відразу гаями, відзначаючи їхню здатність виживати за умов посухи.</VCE_PeachTree.description>

    <VCE_CherryTree.label>вишня</VCE_CherryTree.label>
    <VCE_CherryTree.description>На цьому дереві ростуть крихітні пурпурно-червоні солодкі плоди - вишня. Вишневі дерева відрізняються тим, що вимагають нетривалого морозного сезону, за рахунок чого їхні плоди швидко стали улюбленими серед північних культур. Цей вид гарний і поцяткований рожевими суцвіттями, що квітнуть протягом кожної зими.</VCE_CherryTree.description>

    <VCE_PlumTree.label>слива</VCE_PlumTree.label>
    <VCE_PlumTree.description>Кущисте дерево з гладкими пурпуровими плодами. Сливи терпкі та йдуть на виготовлення різного варення, джему та сидру. У багатьох культурах сливи прийнято сушити до чорносливу для тривалого зберігання.</VCE_PlumTree.description>

    <VCE_PearTree.label>груша</VCE_PearTree.label>
    <VCE_PearTree.description>Міцне дерево з хрусткими зеленими плодами. Грушеві дерева відрізняються тим, що вимагають великої кількості води та прохолодної погоди, а також досить добре почуваються в тіні. Хоч на перший погляд і схожі на яблука, але груші трохи волокнистіші і менш солодкі.</VCE_PearTree.description>

    <VCE_Opuntia.label>опунція</VCE_Opuntia.label>
    <VCE_Opuntia.description>Найчастіше його називають кактусом «колюча груша». Ця рослина, як відомо, відмінно росте навіть у спекотних і сухих пустелях. Подушечки цього високого, колючого кактусу розквітають рожевими, схожими на диню їстівними плодами, що історично використовуються як їжа або ліки жителями пустельних регіонів.</VCE_Opuntia.description>

    <VCE_BearBerryBush.label>мучниця</VCE_BearBerryBush.label>
    <VCE_BearBerryBush.description>Невисокий чагарник, усипаний рожевими ягодами, який цвіте навіть на бідному та піщаному ґрунті. У той час як сира мучниця кисла і волокниста, після приготування з'являється природна насолода, і смак може бути приємнішим. Цю рослину можна вирощувати у горщиках.</VCE_BearBerryBush.description>

    <VCE_BananaTree.label>бананове дерево</VCE_BananaTree.label>
    <VCE_BananaTree.description>Високе тропічне дерево з широким листям, прикрашене гроном жовтих подовжених ягід, відомих як банани. Жовті, подовжені плоди, що легко очищаються від шкірки, яка відкриває дуже солодку, м'яку м'якоть усередині. Вони любили як людей, так і інші примати в тропіках протягом тисячоліть. Банани легко збирати, оскільки ціла «рука» може бути зрізана за один раз.</VCE_BananaTree.description>

    <VCE_OrangeTree.label>апельсинове дерево</VCE_OrangeTree.label>
    <VCE_OrangeTree.description>Субтропічне дерево з пишною кроною, усіяне помаранчевими плодами. Добре пристосовано для вирощування у вологому кліматі та зволоженому ґрунті. Круглі та пухирчасті апельсини відомі як один із найсоковитіших фруктів з яскравим сильним запахом і кислим післясмаком.</VCE_OrangeTree.description>
</LanguageData>