<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Shelf.label>середній стелаж</Shelf.label>
  <Shelf.description>Полиця для зберігання різних предметів, від артилерійських снарядів до творів мистецтва, від біонічної зброї до цегли, від стільців до трупів.\n\nПредмети, які зберігаються в цьому сховищі, не зіпсуються, навіть якщо знаходяться на вулиці.</Shelf.description>

  <ShelfSmall.label>малий стелаж</ShelfSmall.label>
  <ShelfSmall.description>Полиця для зберігання різних предметів, від артилерійських снарядів до творів мистецтва, від біонічної зброї до цегли, від стільців до трупів.\n\nПредмети, які зберігаються в цьому сховищі, не зіпсуються, навіть якщо знаходяться на вулиці.</ShelfSmall.description>

  <LWM_BigShelf.label>великий стелаж</LWM_BigShelf.label>
  <LWM_BigShelf.description>Полиця для зберігання різних предметів, від артилерійських снарядів до творів мистецтва, від біонічної зброї до цегли, від стільців до трупів.\n\nПредмети, які зберігаються в цьому сховищі, не зіпсуються, навіть якщо знаходяться на вулиці.</LWM_BigShelf.description>

  <LWM_VeryBigShelf.label>виоский стелаж</LWM_VeryBigShelf.label>
  <LWM_VeryBigShelf.description>Набір високих критих полиць для зберігання різноманітних предметів, від артилерійських снарядів до творів мистецтва, від біонічної зброї до цегли, від стільців до трупів.\n\nЛішаки отримують доступ до верхніх полиць за допомогою невеликої рухомої драбини (наразі не зображено), тому, хоча тут можна зберігати багато речей, це може зайняти деякий час, якщо ви ставите багато маленьких пляшечок на верхній полиці. Предмети, які зберігаються в цьому сховищі, не зіпсуються, навіть якщо знаходяться на вулиці.</LWM_VeryBigShelf.description>

  <LWM_MealRack.label>полиця для страв</LWM_MealRack.label>
  <LWM_MealRack.description>Висока стійка для зберігання готових страв.</LWM_MealRack.description>

  <LWM_Food_Basket.label>кошики для продуктів</LWM_Food_Basket.label>
  <LWM_Food_Basket.description>Сховище для зберігання сирих продуктів і рослинної сировини.</LWM_Food_Basket.description>

  <LWM_Meat_Hook.label>гаки для м'яса</LWM_Meat_Hook.label>
  <LWM_Meat_Hook.description>Високий металевий каркас з кількома гачками на ланцюгах. Проста рукоятка дозволяє піднімати кілька підвісних туш у повітря. Хороший спосіб зберігання трупів тварин, яких ви вбили, перед тим, як різати та вживати їхнє м'ясо. Ви монстр.</LWM_Meat_Hook.description>

  <LWM_Hayloft.label>сінник</LWM_Hayloft.label>
  <LWM_Hayloft.description>Цю конструкцію можна використовувати для зберігання сіна, силосу та різних інших рослинних матеріалів поза вологою підлогою. Ймовірно, ви захочете побудувати його під (дуже високим) дахом.</LWM_Hayloft.description>

  <LWM_FabricHamper.label>кошики для речей</LWM_FabricHamper.label>
  <LWM_FabricHamper.description>Це набір кошиків із тканини. Різні кишені дозволяють з легкістю зберігати велику кількість різноманітних дрібниць.\n\nЯкщо ви дійсно хочете зберігати тканину в сумках, дивіться налаштування мода!</LWM_FabricHamper.description>

  <LWM_Pallet.label>піддон</LWM_Pallet.label>
  <LWM_Pallet.description>Плоский піддон для зберігання речей. Не захищає від погоди.</LWM_Pallet.description>

  <LWM_Pallet_Covered.label>пакувальний піддон</LWM_Pallet_Covered.label>
  <LWM_Pallet_Covered.description>Плоский піддон для зберігання речей. Обертаючи речі в товсту клейонку, ви зберігаєте їх у цілості та безпеці. Ви можете запакувати більше речей на цю палету, тому що предмети обертаються клейонкою.</LWM_Pallet_Covered.description>

  <LWM_DeepStorage_Skip.label>контейнер</LWM_DeepStorage_Skip.label>
  <LWM_DeepStorage_Skip.description>Великий металевий контейнер для сміття. Контейнер не закривається повністю від негоди, речі можуть псуватися поза приміщенням. \n\nПримітка: розкидання великої кількості сталі мимоволі означає, що знадобиться деякий час, щоб знайти сталь на складі, якщо вона пізніше вам знадобиться. Автор мода створив це для компактнішого зберігання великих стеків предметів. Уявіть, що ваші колоністи повинні залазити і складати все в нього, щоб потім собачки могли легко розтягти це.</LWM_DeepStorage_Skip.description>

  <LWM_Medicine_Cabinet.label>медична шафа</LWM_Medicine_Cabinet.label>
  <LWM_Medicine_Cabinet.description>Шафа з полицями для зберігання медикаментів та ліків. Рекомендується: дивитися за дітьми.</LWM_Medicine_Cabinet.description>

  <LWM_Clothing_Rack.label>полиця для одягу</LWM_Clothing_Rack.label>
  <LWM_Clothing_Rack.description>Накрита полиця для зберігання а також для легкого та швидкого доступу до одягу.</LWM_Clothing_Rack.description>

  <LWM_Safe.label>сейф</LWM_Safe.label>
  <LWM_Safe.description>Надійна скринька, що замикається, для безпечного зберігання цінностей від крадіжки та/або пошкодження внаслідок пожежі.</LWM_Safe.description>

</LanguageData>