<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Barley.label>ячмінь</VCE_Barley.label>
  <VCE_Barley.description>Злакова культура, що використовується для приготування хліба, пива та інших страв. Ячмінь містить клітковину, вітаміни та мінерали. Саме цей різновид ячменю був генетично модифікований таким чином, щоб легко перетворюватися на борошно від простого дотику.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Ячмінь є «подвійною рослиною». Вирощуючи його, ви отримуєте і муку, і сіно.</VCE_Barley.description>

  <VCE_Sorghum.label>сорго</VCE_Sorghum.label>
  <VCE_Sorghum.description>Стійка до посухи злакова культура, що використовується для приготування їжі, комбікорму, виробництва алкоголю та біопалива. Зерна сорго не містять глютена, а містять велику кількість резистентного крохмалю і більш рясні та різноманітні фенольні сполуки.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Пагони сорго можуть рости до 2.5 метрів у висоту і ростуть дуже близько один до одного. Соргове поле може стати досить ефективним укриттям.</VCE_Sorghum.description>

  <VCE_Rye.label>жито</VCE_Rye.label>
  <VCE_Rye.description>Злакова культура, на відміну від інших, віддає перевагу менш родючому грунту. Це робить її оптимальним вибором там, де переважає піщаний ґрунт, або торф. Саме цей різновид був генетично модифікований таким чином, щоб легко перетворюватися на борошно від простого дотику.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Жито росте лише на піску, на клітинах, які не мають показника родючості. Вони вимагають більше часу для посіву та збирання врожаю, обмінюючи, по суті, тимчасові витрати на можливість використання тих клітин, які в інших обставинах були б непридатними. Крім цього, жито повинне знаходитися на відстані від великих водойм (наявність води в 10 клітинах від неї перешкоджатиме зростанню).</VCE_Rye.description>

  <VCE_Oats.label>овес</VCE_Oats.label>
  <VCE_Oats.description>Овес, або овес звичайний - це різновид злаків, що вирощуються для отримання однойменного насіння. Овес має широке застосування у кулінарії, наприклад, з нього можна отримати вівсяне молоко.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Вплив на ігровий процес:&lt;/color&gt; Овес дає невеликий урожай, але є «подвійною рослиною», тому що при зборі він дає борошно та овес, який, у свою чергу, може бути використаний для приготування страв або перероблений у молоко.</VCE_Oats.description>
</LanguageData>