<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Gorilla -->

  <AEXP_Gorilla.label>горила</AEXP_Gorilla.label>
  <AEXP_Gorilla.description>Ці наземні травоїдні мавпи - найбільші з приматів, що нині живуть, і вони є наступними найближчими родичами людей після шимпанзе і бонобо. Як і всіх людиноподібних мавп, руки горили довші ніж ноги. Гориллі зазвичай на диво сором'язливі, хоча можуть виявляти агресію, б'ючись у груди і кидаючись в атаку, якщо їхня соціальна група перебуває під загрозою.</AEXP_Gorilla.description>
  <AEXP_Gorilla.tools.0.label>лівий кулак</AEXP_Gorilla.tools.0.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.1.label>правий кулак</AEXP_Gorilla.tools.1.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.2.label>зуби</AEXP_Gorilla.tools.2.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.3.label>голова</AEXP_Gorilla.tools.3.label>
  <AEXP_Gorilla.race.meatLabel>м'ясо примата</AEXP_Gorilla.race.meatLabel>

  <!-- Jaguar -->

  <AEXP_Jaguar.label>ягуар</AEXP_Jaguar.label>
  <AEXP_Jaguar.description>Великий вид котячих і єдиний існуючий представник пантер, що мешкає в Америці на старій землі. Ця плямиста кішка дуже схожа на леопарда, але зазвичай більша і міцніша. Ягуар любить плавати і значною мірою є одиночним, пристосованим до умов хижаком, який полює за допомогою засідок і знаходиться на вершині харчового ланцюжка.</AEXP_Jaguar.description>
  <AEXP_Jaguar.race.meatLabel>м'ясо ягуара</AEXP_Jaguar.race.meatLabel>

  <!-- Lemur -->

  <AEXP_Lemur.label>лемур</AEXP_Lemur.label>
  <AEXP_Lemur.description>Будучи невеликим приматом, лемури ведуть дерев'яний спосіб життя і зазвичай активні ночами. У них загострена морда, великі очі та довгий хвіст. Хоча вони соціальні істоти, але традиційно вважаються менш розумними, ніж решта приматі, оскільки не демонструють використання інструментів у дикій природі.</AEXP_Lemur.description>
  <AEXP_Lemur.tools.0.label>лівий кулачок</AEXP_Lemur.tools.0.label>
  <AEXP_Lemur.tools.1.label>правий кулачок</AEXP_Lemur.tools.1.label>
  <AEXP_Lemur.tools.2.label>зуби</AEXP_Lemur.tools.2.label>
  <AEXP_Lemur.tools.3.label>голова</AEXP_Lemur.tools.3.label>

  <!-- Mandrill -->

  <AEXP_Mandrill.label>мандрил</AEXP_Mandrill.label>
  <AEXP_Mandrill.description>Мандрили - одні з найбільших мавп. Це сором'язливі і замкнуті примати, що мешкають лише у тропічних лісах. Мандрили надзвичайно барвисті, можливо більше, ніж будь-який інший ссавець. Їх легко впізнати по синьо-червоній шкірі на морді та яскраво забарвленим крупам.</AEXP_Mandrill.description>
  <AEXP_Mandrill.tools.0.label>лівий кулак</AEXP_Mandrill.tools.0.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.1.label>правий кулак</AEXP_Mandrill.tools.1.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.2.label>зуби</AEXP_Mandrill.tools.2.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.3.label>голова</AEXP_Mandrill.tools.3.label>

  <!-- Tapir -->

  <AEXP_Tapir.label>тапір</AEXP_Tapir.label>
  <AEXP_Tapir.description>Великий травоїдний ссавець, схожий формою на свиню з коротким хоботом замість п'ятачка. Тапіри мешкають у джунглях та лісових регіонах.</AEXP_Tapir.description>
  <AEXP_Tapir.tools.0.label>зуби</AEXP_Tapir.tools.0.label>
  <AEXP_Tapir.tools.1.label>голова</AEXP_Tapir.tools.1.label>

  <!-- Tiger -->

  <AEXP_Tiger.label>тигр</AEXP_Tiger.label>
  <AEXP_Tiger.description>Тигр – найбільший вид серед великих кішок. Він найбільш впізнаваний по темних вертикальних смугах на рудувато-оранжевому хутрі з світлішою нижньою стороною. Це найвищий хижак, територіальний і, як правило, одиночний. У дикій природі тигри переважно харчуються великими і середніми ссавцями.</AEXP_Tiger.description>
  <AEXP_Tiger.tools.0.label>ліва лапа</AEXP_Tiger.tools.0.label>
  <AEXP_Tiger.tools.1.label>права лапа</AEXP_Tiger.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.tools.2.label>зуби</AEXP_Tiger.tools.2.label>
  <AEXP_Tiger.tools.3.label>голова</AEXP_Tiger.tools.3.label>
  <AEXP_Tiger.race.meatLabel>м'ясо тигра</AEXP_Tiger.race.meatLabel>


</LanguageData>