<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Падіння транспортного контейнера з твариною</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Контейнер з {PAWN_kind} на прізвисько {PAWN_nameDef} зазнав аварії в транспортній капсулі поблизу. Якщо тварина виживе після посадки, вона буде тяжко поранена.\n\nЯкщо її врятують, то вона може добровільно приєднатися до колонії або повернутися до життя в дикій природі.</AnimalPodCrash>

  <AJLabel>Врятована тварина приєдналася</AJLabel>
  <AJLetter>Тварина, яку ви врятували, приєдналася до колонії</AJLetter>
  <ADJLabel>Врятована тварина не приєдналася</ADJLabel>
  <ADJLetter>Тварина, яку ви врятували, не приєдналася до колонії</ADJLetter>

  <!-- Traitor -->
  <TraitorLabel>Зрадник!</TraitorLabel>
  <Traitor>{PAWN_nameFullDef}, {PAWN_gender ? якого: яку} ви прийняли в свої ряди, {PAWN_gender? виявився: виявилася агентом противника з {PAWN_factionName}.\n\n{Ви можете захопити {PAWN_possessive} для рукрутування або рабства.</Traitor>

  <!-- Space Battle -->
  <SpaceBattleLabel>Космічна битва</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Декілька великих космічних кораблів вступили в бій на орбіті планети. Пропущені постріли та сміття можуть вразити поверхню у цій галузі. Це може спричинити масові пожежі.</SpaceBattle>

  <!-- Shuttle Crash -->
  <ShuttleCrashLabel>Падіння шатла</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Шаттл падає поруч. Якщо команда переживе удар, вони будуть тяжко поранені. Зруйнований корабель можна розібрати на корисні ресурси.\n\nЕкіпаж не пов'язаний з жодною з фракцій. Це означає, що вони можуть бути врятовані та приєднатися до вас добровільно або бути захоплені з метою вербування чи рабства.</ShuttleCrash>

  <!-- Earthquake -->
  <EarthquakeLabel>Землетрус</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Зміни у земній корі викликали локальний землетрус невеликого масштабу. Деякі конструкції можуть бути пошкоджені, а дахи обваляться.</Earthquake>

  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <CPWLabel>Вантажні контейнери (зброя)</CPWLabel>
  <CPW>Ви виявили скупчення вантажних контейнерів, що розбилися недалеко.\n\nМожливо, ви знайдете щось корисне у уламках.</CPW>

  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <CPALabel>Вантажні контейнери (одяг)</CPALabel>
  <CPA>Ви виявили скупчення вантажних контейнерів, що розбилися недалеко.\n\nМожливо, ви знайдете щось корисне у уламках.</CPA>

  <!-- Caravan animals wander in -->
  <CAWILabel>Тварини каравану блукають поблизу</CAWILabel>
  <CAWI>Група тварин виду {PAWN_kind}, покинутих або загублених, блукають поблизу.\n\nСхоже, вони належали до якогось каравану, оскільки все ще несуть на собі в'юки з цінними речами. Ви можете зібрати ці предмети, якщо ви приручите або вб'єте їх. Інакше вони покинуть цю територію за кілька днів.</CAWI>

  <!-- Crop sprout -->
  <CSLabel>Дикі паростки</CSLabel>
  <CS1>Велике поле паростків</CS1>
  <CS2>пробивається з-під землі неподалік. Якщо ви зачекаєте, поки воно виросте, ви зможете зібрати багато плодів! Якщо залишити врожай незібраним, він повільно гнитиме і пропадатиме.</CS2>

  <!-- Battle animals wander in -->
  <BAWILabel>Бойові тварини блукають поблизу</BAWILabel>
  <BAWI>Група {0}, покинутих або загублених, блукають поблизу.\n\nВони, здається, звикли до людей та приєднуються до колонії.</BAWI>

  <!-- wild men wander in -->
  <WMWILabel>Дикуни неаодалік</WMWILabel>
  <WMWI>Невелике плем'я диких людей тиняється поблизу. Ви можете спробувати їх приручити.</WMWI>

  <!-- Hunting party -->
  <HPLabel>Мисливський загін</HPLabel>
  <HP>Група мисливців з {0} проходять повз. Вони полюватимуть тут протягом кількох годин, а потім рушать далі.</HP>

  <VEE_Decay>Засихає</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>У {0} змінилася врожайність через посуху.</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>