<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VWE_Gun_Autocannon.description>Самозарядна крупнокаліберна гармата. Її потужні снаряди завдають тяжких ушкоджень на значній дистанції. Ця гармата не дозволяє швидко цілитись, а також стріляти за близькими цілями. Ця зброя настільки важка, що для її використання необхідна силова броня. Ця зброя має обмежений магазин і для перезарядки знадобиться сталь.</VWE_Gun_Autocannon.description>

  <VWE_Gun_HandheldMortar.description>Ручний міномет. Відправляє бомби навіть за мури. Далеко, але не точно. Цей міномет не дозволяє швидко цілитися, а також стріляти за близькими цілями. Ця зброя настільки важка, що для її використання необхідна силова броня. У цієї зброї обмежений магазин на 5 пострілів і для перезарядки знадобляться мінометні снаряди.</VWE_Gun_HandheldMortar.description>

  <VWE_Gun_HeavyFlamer.description>Потужний вогнемет військового зразка, створений на основі вогнемету «інферних» механоїдів. Здатний покрити всю територію перед стрільцем вогнем. Ця зброя настільки важка, що для її використання потрібна силова броня. У цієї зброї обмежений паливний бак і для перезаряджання знадобиться хімпаливо.</VWE_Gun_HeavyFlamer.description>

  <VWE_Gun_SwarmMissileLauncher.description>Ракетниця, що випускає 8 невеликих ракет із незалежним автонаведенням. Ця зброя настільки важка, що для її використання потрібна силова броня. У цієї зброї обмежений запас ракет і після двох циклів стрілянини знадобляться перезаряджання ракетами «рій».</VWE_Gun_SwarmMissileLauncher.description>

  <VWE_Gun_UraniumSlugRifle.label>гармата «Уран»</VWE_Gun_UraniumSlugRifle.label>
  <VWE_Gun_UraniumSlugRifle.description>Самозарядна гармата, що стріляє з урановими кулями. Її надщільні уранові снаряди здатні пробити навіть найміцнішу броню. Вкрай точна на далеких дистанціях, але не може стріляти цілям поблизу. Ця зброя настільки важка, що для її використання потрібна силова броня. Ця зброя має обмежений магазин на 10 патронів і для перезарядки знадобиться уран.</VWE_Gun_UraniumSlugRifle.description>
</LanguageData>