<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: animus stone -->
  <AnimusStone.label>камінь духу</AnimusStone.label>
  <!-- EN: An ancient jade stone marked with sacred tribal carvings. Tribal psycasters can focus on these stones during meditation to increase their psyfocus gain more than a typical nature shrine.\n\nDifferent tribal cultures tell different stories about these stones, but most agree that they were crafted by an ancient world spirit during a time of great power. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <AnimusStone.description>Стародавній нефритовий камінь, оздоблений священними для племен орнаментами. Псіоніки з племен при медитації можуть фокусуватися на таких каменях, щоб підвищувати рівень своєї псіконцентрації. У цьому плані камінь духу ефективніше, ніж природні святилища.\n\nРізні племена розповідають різні історії про це каміння, але більшість єдина на думці, що вони були створені давнім світовим духом за часів його могутності. Для неуважного погляду таке каміння здається звичайними природними об'єктами, тому нальотчики зазвичай не звертають на них уваги.</AnimusStone.description>

  <!-- EN: meditation spot -->
  <MeditationSpot.label>місце медитації</MeditationSpot.label>
  <!-- EN: Designates a spot for meditation. Psycasters can meditate here to gain psyfocus. If a focus object like a sculpture is nearby, the psycaster will be able to focus on it to boost their psyfocus gain. However, different people are able to use different focus objects. -->
  <MeditationSpot.description>Позначає місце для медитації. Псіоніки можуть медитувати тут, щоб відновлювати свою псіконцентрацію. Якщо поблизу знаходиться об'єкт, що підходить для концентрації, наприклад, скульптура, це збільшить ефективність медитації. Врахуйте, що різним людям потрібні різні типи таких об'єктів.</MeditationSpot.description>

  <!-- EN: large nature shrine -->
  <NatureShrine_Large.label>велика природна святиня</NatureShrine_Large.label>
  <!-- EN: A large shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Large.description>Велике святилище для поклоніння духам. Псіоніки з племен можуть фокусуватися на ньому під час медитації, щоб ефективніше відновлювати свою псіконцентрацію. Природні святилища втрачають свою силу, якщо поруч знаходяться штучні споруди, тому їх завжди варто зводити на відстані від поселення. Для неуважного погляду такі святилища здаються звичайними природними об'єктами, тому нальотчики не звертають на них уваги.</NatureShrine_Large.description>

  <!-- EN: small nature shrine -->
  <NatureShrine_Small.label>мала природна святиня</NatureShrine_Small.label>
  <!-- EN: A small shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Small.description>Мале святилище для поклоніння духам. Псіоніки з племен можуть фокусуватися на ньому під час медитації, щоб ефективніше відновлювати свою псіконцентрацію. Природні святилища втрачають свою силу, якщо поруч знаходяться штучні споруди, тому їх завжди варто зводити на відстані від поселення. Для неуважного погляду такі святилища здаються звичайними природними об'єктами, тому нальотчики не звертають на них уваги.</NatureShrine_Small.description>

  <!-- EN: ship landing beacon -->
  <ShipLandingBeacon.label>посадковий маяк</ShipLandingBeacon.label>
  <!-- EN: Marks the corner of a landing area. Four of these placed at the corners of a clear area (minimum 9x9) create a landing pad. Spacecraft usually land on pads if possible. -->
  <ShipLandingBeacon.description>Зазначає кут посадкового майданчика. Для його створення потрібно чотири маяки, розташовані по кутах вільної області (розміром мінімум 9x9). На посадкові майданчики за можливості сідатимуть кораблі.</ShipLandingBeacon.description>

</LanguageData>