<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>Льодовиковий період</IceAge.label>
  <IceAge.description>Склад атмосфери планети різко змінився, що спричинило значне падіння температури.\n\nФлора та фауна страждають від цих змін, оскільки клімат стає холоднішим. Ресурси стають дефіцитними, що змушує фракції вступати у конфлікт.\n\nВін може тривати від одного сезону до кількох років.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Льодовиковий період добігає кінця</IceAge.endMessage>

  <GlobalWarming.label>Глобальне потепління</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Глобальна температура раптово піднялася до небезпечного рівня.\n\nФлора і фауна страждають від цих змін, оскільки клімат стає теплішим. Ресурси стають дефіцитними, що змушує фракції вступати в конфлікт.\n\nВоно може тривати від одного сезону до декількох років.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Глобальне потепління добігає кінця</GlobalWarming.endMessage>

  <PsychicRain.label>Психічний дощ</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Небезпечна психічна сутність викликала обурення на субатомних рівнях, резонуючи у всіх частках атмосфери.\n\nПочався, здавалося б, нескінченний надприродний дощ, що змінив композицію часу. Будь-яка людина або істота, яка не знаходиться під дахом, старітиме значно швидше.\n\nВін може тривати від одного сезону до кількох років.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Психічний дощ добігає кінця</PsychicRain.endMessage>

  <LongNight.label>Довга ніч</LongNight.label>
  <LongNight.description>Космічна сутність неймовірних розмірів накрила місцеву зірку, що призвело до тривалого затемнення.\n\nНалякані цим надприродним явищем інші фракції будуть використовувати цей час для ведення війни і конфліктів на поверхні планети.\n\nВона може тривати від одного сезону до кількох років.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Довга ніч добігає кінця</LongNight.endMessage>

  <PsychicBloom.label>Психічне цвітіння</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Сильний психічний імпульс, що випускається давно забутою сутністю, змінив саму генетичну структуру місцевої флори. Коли небо наповнилося, здавалося б, нескінченним і прекрасним сяйвом, всюди почали проростати барвисті квіти.\n\nУсі поселенці отримають бонус до настрою під час цвітіння. Квіти, що швидко розповсюджуються, заполонять все, включаючи ваші поля.\n\nЦе може тривати від кількох днів до сезону.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Психічне цвітіння добігає кінця</PsychicBloom.endMessage>
</LanguageData>