<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Plant_AloeVera.label>алое вера</VCE_Plant_AloeVera.label>
  <VCE_Plant_AloeVera.description>Культурний сукулент з товстим, зеленим, м'ясистим листям, яке віялом розходяться від короткого стебла. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_AloeVera.description>

  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>опунція дрібноволосиста</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>Культурний сукулент із круглими подушечками та м'якими, схожими на хутро, шипами. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>

  <VCE_Plant_Echeveria.label>кам'яна троянда</VCE_Plant_Echeveria.label>
  <VCE_Plant_Echeveria.description>Культурний сукулент з розеткою з листя, мешканець чагарникових степів. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_Echeveria.description>

  <VCE_Plant_FairyWashboard.label>хавортія</VCE_Plant_FairyWashboard.label>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.description>Культурний сукулент з розеткою з довгого трикутного листя. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_FairyWashboard.description>

  <VCE_Plant_JadePlant.label>грошове дерево</VCE_Plant_JadePlant.label>
  <VCE_Plant_JadePlant.description>Культурний сукулент з товстими, деревоподібними стеблами та овальним листям. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_JadePlant.description>

  <VCE_Plant_PeyotePlant.label>лофофора</VCE_Plant_PeyotePlant.label>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.description>Культурний сукулент нагадує товсті гудзики. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_PeyotePlant.description>

  <VCE_Plant_PincushionPlant.label>білонасінник</VCE_Plant_PincushionPlant.label>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.description>Культурний сукулент з «короною» гострих шпильок. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_PincushionPlant.description>

  <VCE_Plant_Schlumbergera.label>шлюмбергера</VCE_Plant_Schlumbergera.label>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.description>Культурний сукулент з дзвоновими квітами. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_Schlumbergera.description>

  <VCE_Plant_SnakePlant.label>щучий хвіст</VCE_Plant_SnakePlant.label>
  <VCE_Plant_SnakePlant.description>Культурний сукулент з жорстким смугастим зеленим листям з жовтою облямівкою. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_SnakePlant.description>

  <VCE_Plant_SweetheartPlant.label>філодендрон</VCE_Plant_SweetheartPlant.label>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.description>Культурний сукулент із серцеподібним листям на високому стеблі. Ця рослина не така красива, як квіти, але, має тривалий термін життя.</VCE_Plant_SweetheartPlant.description>
</LanguageData>